各位巴打有冇好聽嘅廣東歌推介

任何年代都可以嘅廣東歌

時機 陳柏宇

別來無恙

緋荔榭。少年

陳奕迅

逆流-別離

山河故人
家明
最好的
浮雲
It doesnt matter
迷失藝術
賴床
舊日回憶的山丘
老人與海

李香蘭
有個人
分手總要在雨天
遙遠的她
真情流露
忘情冷雨夜
我應該
藍雨
離開以後
講你知

告別完再聚

月球上的人
月球下的人
阿牛
櫻吹雪
彳亍
無念
濛

推銷員之死

你是你本身的傳奇

麥炳榮,鳳凰女 鳳閣恩仇未了情

Juno:
天台晚餐
鶴頂紅
燈塔
人牆
彳亍
沒有人
舌尖紋了瑪利亞
原地轉

張國榮：
心跳呼吸正常
潔身自愛
沒有煙總有花

1984 - Swing
講男講女
天使的禮物
Crying in the party

不死傳說

曖昧 方炯鑌
明知做戲 吳雨霏
一 AGA
幾分傷心幾分痴 王傑
不浪漫罪名 王𠎀
有人共鳴 林奕匡
安徒生的錯 林奕匡
Dt'z it 方皓玟
鍾無豔 謝安琪
漩渦 黃耀明 彭羚
拍一半拖 陳柏宇
尊嚴 陳柏宇
忘川 陳僖儀
每一次都是你 J.Arie
只要和你在一起 連詩雅
償還 王菲
睡公主 GEM
不知不覺咁多